係咪每個人都試過發夢夢見一個難忘既異性

有個女仔捉住我隻手
淨係記得佢個背影同白裙
D記憶好模糊了

有
尋晚射到成條底褲都係

發春夢通常夢見自己打丁

仲要條女分分鐘係現實係唔識嘅，甚至唔存在

現實存在都試過 醒左感覺更差

宜家都夜架喇, 早啲訓發個6p春夢啦

訓覺搵真愛先